聽唔到嘢

我左耳仲好唔舒服

想食

有病就睇醫生啦

反麻下場